"Mijn Lieve mamma, ik zou niet durven spreken over _dat_, maar het geeft me veel pijn, zo hard dat het throbs, voel je je misschien ten minste aanraken.
Ik weet niet wat ik moet doen; en het maakt me zo vreemd ook, vooral in de zachte druk die u zojuist heeft gegeven; lieve mamma, kun je me vertellen hoe ik kan genezen, en ik zal u lief zo dol is."
Hier heeft ze aanbeland en kuste me zeer luxueus, daadwerkelijk lukt haar tong in mijn mond.
Ik zoog hem, en vertelde haar hoe lief hij was.
Maar mijn prik steeds perfect schandalig, ik verzocht haar om me te vertellen wat ik kon doen om dit te verlichten.
